會然佩雷斯主席「肉酸仔」嘅25程度可以同皮鞋仔有得揮

兩個死259

吊得好

日日煩住我 好撚痛苦

你jer住晒

你群埋施華覓鳩 兩個25仔

又做咩事呀

被皇迷手足背叛 要針了
不要挽留

死基佬耍花槍咪撚拎出黎啦 有咩事兩個攬住互射幾次咪咩事都冇囉

吾好笠水

水煙兄同王騎係值得大家學習

今次G持牙笠

挽留

兩隻259

唔玩留，快啲死

抵gap仔吉你屎忽

一齊針 我都成日比皇迷手足背叛

躝開啦，你扮皇都扮得柒過人

仆街囝

兩個又係度互咬

屌你老母真鍠呀

在座各位都係立殺

牛奶係狗係垃圾

玩留

挽留埋

系

樓主是我偶像

你2個都係垃圾 唔洗爭

挽留世清

三笠

肉酸仔係25係仆街係蛆蟲係狗係垃圾係畜牲係不孝子係撚屌

世清請振作

我實撐你嫁牙love !

橙

有冇探樓主

又咬

世清

259

yes

推

我屌你老母 肉酸仔259

屌得好

樓主25

究竟仲有幾多人唔知肉酸仔25單野

咩事呀

你日日話兄弟25先係最25

Me

去返肉酸老母個post 由第33頁睇起

冇咩特別
😰

259靜啦

嘩屌，肉酸到

有矛link

睇左
智商差距

何以故？

係

肉酸

肉酸仔vs小氣仔

係佢太得戚 唔係我小氣

小人當道

清算

死皇狗又小圈子

支持世清

你狗黎嘅 屌

你都係25

佢比yoyo屌到傻左

講乜撚野呀你

話你25仔呀 講乜野
宜家先做好人

宇清 我好欣賞你份勇氣

我寧願粒水比人話冇勇氣好過做人忘恩負義 背叛他人

粒水又on9果下弊

好過你25

唔洗掙啦 2個都係狗

粒酸佩雷斯

同意